讀過Space既入一入黎！

其實小弟想問下PRCC多唔多人讀